[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (820)

9527

我

曼 客客
曼 總入球 2 3
柏林半大
辛特下盤
安治7.5b

9527好波

正評了

9527貼乜呀

已抽

9527 D女唔得

Me

差啲俾啲圖整到搶唔到

9527係個個四眼？

我了

安治3c

安3C

又話8抽5既？

安治

抽中美麗同覺醒
唔怪得美麗追我
原來知道自己中
請找我 tg：realhart25

無我

C fu hoball

c fu 找數真男人

普羅巴都揾我如果要既話

美麗pass比我ok?

好難忍手忍到英超開鑼
屌
柏林聯

唔好意思 走左3個數
我遲d贏會補番
請大家見諒

不了

尋晚豬死了

成班富二代同職乞爭食

今晚有冇水

不要緊 希望下次有禾

架仔先賭

快啲贏返

安治4c

係囉

4C安

安治入未

柏林聯冰封完場

柏林肯入未

從來沒我份

唔中

恩高

9527貼你妹做乜

柏林---------->[xx⚽️xx]

安治要追和呀

辛俠 安治求你入

安治角細等爆

00:30 47 辛特侯遜 0-0 恩高斯達特
半3全10叫爆區

安治想要入球大

前排又去左邊 有無收到我d 100同西瓜

9527係蕭定一

柏林 ---------->[xx⚽️xx]

柏林刷角

識貨

柏林半格心足

柏林聯下半場俾人禁番住黎打？

好似禁住打 但入唔波

-1crashed

和和氣氣

有無收到我d 100同西瓜

100我親自劃飛

西瓜都揀過 很甜

下次我派吾dq你一次

安治又死埋

刷角ok?
-8c

柏林聯4-3

4:3

柏林---------->[xx⚽️xx] goalllllllll!!!

主其他了

主其他

咪撚再失

4-3

幾有創意

茅然錢典派

好心呢場就開即場啦

頂撚住呀

點解無我

等睇基爾追和

多謝

柏炒9佢6:3啦

就咁完ok？ 贏半都ok

半格夠了

支持

大家準備好4:4未

岩岩先發現聽日有89場波賭

唔好

開季了

輕鬆到

基爾追和

賭撚死人

準備好了

-1呀

輸？

主能夠～主能夠

唔好咁啦

準備馬拉松賭球

柏林大炒啦

柏林再次上岸
半格都cashed

聽日有英甲 我會用金錢撐貝利 撐戴俊偉

唔知有無正選

未完場我都驚
呢場十九波

上盤個心好撚痛

要買杜亞斯了，首發12個，多人一個

熱迷成日mon po

-1仲沉梗呀

比你發現左

2點有無船開？

有 想去邊

求撚其啦屌

迷失方向了 咩船都上 但求向前

基爾長追大波了

舢舨 達斯泰特

5:3

輸谷贏縮呀，之前贏條咁大條既過關冇縮注玩下咩

法乙4x5半和 求其揀4場

仲未訓？？

比斯特100%

輝哥哥一報就基爾獸就入波

比斯特送錢

弱智輝加油

珍

半3全10叫爆區

無喎

辛特侯遜4c

和其他算啦

All in 了

新特入波未

好累

6 7 8 12 4x5半和 自己寸

屌你

有時縮注係咁輸 縮縮下就大 輸到咁上下
跟住一鋪過all in又翻本 一直原地踏步

頂住半格

辛特侯遜5c

Tg

覆左啦

睇盤既話GFCO應該半大全大

基爾獸進化

上次比南石伏 唔會再信佢

YY Lam

辛特侯遜6c

柏林獸超進化

兩隊阿些斯奧有咩分別

基爾獸進化，拍撚獸

維基下

我估係曼城同曼聯嘅分別

上之有冇比比c特伏

有番少少希望

Keep住叫
唔係會停

支持南石降法丙

柏林聯

明了

BBQ了

輸都要買對家

同我b

jump先

曼 客客
曼 總入球 2 3
柏林半大
辛特下盤
安治7.5b

標準2.5b
新特蘭
摩洛哥10.5s
智利大學2.5b

都話上半場入左好多球
下半會勁少波入

隔離場波開左未

屌快撚d比多球

中哂派我

冰隊摩洛哥

恩高廢到 又中d甲組降班隊伏 求輸半算

唔俾人追和都心滿意足

辛特侯遜1-0

辛特 爽到喊

辛特---------->[xx⚽️xx]goalllllll

辛特goal

要派了

安治入啦

書包

一講半格都無埋

安治追和反CUP OK?

燈到

不了 下場

派我

lm

諗太耐無買0200

可能好事黎

Me2

又話100%,還我血汁錢

留力2:30

恩公尾段得4%入球

基爾追和PLEASE

我買左-1

屌牙，還我血汁錢

求柏林俾多粒保險球

奧乙4場全大，唔怪得之唔開

諗住加多幾場過關

恩公永遠沉淪算啦

同路

羅連特安一開波連c唔通今場反底

恩公落德丙啦

唉你老母
恩公cup到派一個100頭十

Lm

Channel 大蛇

閪撚到

安治5c

唔好笑鳩我喇

又中伏

安治6c

朗c 1-0

安治求你入

諗住佢上場閪完今場冇事

G持

恩公 我想派錢呀

柏林bb入多球plz

基爾快追和

難d la 巴打。派一個咁少

安治7c

角細等爆

比c特0:1唔知乜7

恩公反杯派200

阿些斯奧goal
巴黎FC goal
朗斯goal

邊個話比斯特派錢

雲加還我血汁錢

派俾馬會

柏林求你比多粒

安治7.5b cashed

爽到喊

安治反CUP既話派100!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又中

後日有場，問佢拎

LM

雲

恩公請你立即反杯

辛特侯遜 7c

安治今場咁比心機刷呀

安捷頂到8.5s嗎

上場都刷

8了

標準列治個盤

安9C

11c完

安治刷角有回報 會追和

羅斯杜夫dllm

How

有朗斯唔買買恩公 抵撚死

贏緊都屌

請不要消失希望

基爾肯入未

屌定岩嫁喇 會比人反CUP

狗會終於轉了半一

未來人

羅斯入多粒定定驚

安治ng

平半轉半一會勾起平仔既回憶

12m

講平仔反面架

MISS

標列 12m

標準半大

恩公入返球比我輸半ok?

柏林易到

派me

我要半格夠 一齊收錢

柏林上盤cashed

半場6球全場7球

恩公我屌你老母
名都閪撚過人
兩連敗喇
降落地區聯賽喇屌

大船成功上岸

1 接納

3108 入球大細 星期五 4
安治(主) 對 羅斯托夫(客)
入球大細
大[1.5/2]@2.68

$ 1,000.00 $ 1,000.00

1千蚊上5萬

今晚有咩大船

曼 客客
曼 總入球 2 3
柏林半大
辛特下盤
安治7.5b

200>530>1090

安治ng
標準2.5b
新特蘭
摩洛哥10.5s
智利大學2.5b

爽到喊

睇你頭

普巴求你一定要中安治ng

因為叫親派都派唔出,我決定反派
安治1球完派100 頭十抽

GUN

安治唔入比人入

個個買安治

頂到 11.5s 派一個100

。。。

11c

亨克

安治追番粒

82分鐘前會追和

親愛的手足 請喺Quote圖回覆時 delete幾粒張圖既字串 拜託

安治 準備

OK!

睡了

安德烈治簡稱安治

點睇森林果場

森林新特蘭大船？

米禾爾 但不買

同路 個心定啲

3x1差佢

唉 入2000 11.5b 算 唉

安治場波19分鐘後就完左

跳船

仆街 入唔到

有逃生門就算啦

入唔到

頂撚住

Dllm安治

正宗大廢西安治

唉12c

安治唔入比人入啦

Fake

仲有得頂

堅12了

12c

唉 話哂以前角神
依家真係買乜輸乜

屌個角開乜撚

刷多C

安治比一粒

比甲又0:0？

俄超細波細角去撚左邊

近幾場即場啲角球 追幾多爆幾多 所以呢排我停左即角

安肯絕殺未

黑貓無左迪科爾

羅斯托夫正氣神隊

黑貓係公廁

轉左會la巴打

降班隊第一場主場都只係平手
睇黎全世界都睇衰佢

刷到12c都入唔到，同垃圾車一鳩樣

1:1未

-1c快啦

當你咁諗就開出了

爽 讓和主客

羅斯頂實

13c

安治追和未呀仆街

安治唔追了？

好野13C

買主就客絕殺
買客就主絕殺
On99

神

安絕殺派100

list低安治買角大

屌 單刀唔入

90分鐘，快吹雞

比斯特紅埋

8x1半細斷1

14C

快完場啦屌

垃圾安治今年要降班

法乙半和聯

而家判定佢降先

屌 條撚樣唔傳波

2.讓和
3.主
4客 爽了

比甲打完邊爐未？可以開波未

8*9 超低水半細 cashed
斷巴黎FC收唔到全格

摩納哥連刷2c 又要豬

3分鐘已經2c 屌你老母咩

摩納哥仲未日？

3c

摩

On9

摩辣哥屌你老母大廢西

摩0-1

摩納哥笑死人
半主1.68反cup

屌 安治已斷

讓球半2球,笑死人咩

客goal

摸奶哥比圍爐豬一個反擊收左皮

0-1

摩納哥賣咁多人

輸波啦摩納哥 刷角正賤種

摩哥

摩納哥又害人 空難啦賤種

俾人拆哂骨仲敢買

一陣吸3-1

買左角細

無買 唔敢買

買咗500森林被米禾爾屌打
說好買好多人補強

摩納哥

狂刷c

打比 1:0

新凸難英甲了

犘哥又crashed了

今日D波好西，sleep

摩納哥又想贏波輸盤

森林又話畀有錢佬收購
被米禾爾咁屌法遲早失波
你老母又中伏

新特蘭呢隊野西到落英冠都仲要閪

德乙D閪波都睇到好撚炆

踢左成個半場 一個似樣既攻勢都冇

一係大腳鳩踢界外球
一係回傳比龍門

20分鐘俾人射7腳

係咪仲係椰子教？

亨克1:0

仆街標列

列治對家goal

法乙識唔識入波

走左啦

No la

德乙會唔會三場都半和

摩哥3-1 標列cup 抽一個tam

懷念椰子9981斬
角球大收錢

tam都要

摩哥不如輸多粒益賭仔

海砂1-0

克萊蒙頂實

睇個勢好似淨係斷安治

屌達斯

摩哥不如唔好再刷角益賭仔

凱沙羅頓 1-0 達斯泰特

客隊抵撚死 瘋狂回傳比龍門 龍門掂波仲多過其他人 抵啦

斷多場個心會舒服啲

係

新特蘭屌打豬波

摩納哥停60分鐘角啦 仆街隊

比斯特又話今季目標升法甲，去法丙啦
雲加還我血汁錢！！！

達斯

Goal Monaco

摩狗刷角入波 正賤種

半場杯佢老母

比甲比多兩球

法甲都係

抵啦

你個名

比甲nba未

hea搞那種哦 降班都豬波那種哦

以後不買角細了

降英甲thz

摩哥刷角 比甲大球

標列cup plz....

摩哥停左c

新特蘭咁都唔日

1:1 了

安治全隊跛腳啦

半大1k
Cashed

斷多關了

勒哈杯佢老母

森林好波
keep住

森林收錢

亨哈開全大

無 仲係得安治

Neo快入

新特12M!

達斯請追和我

奇蹟半和

歐塞爾紅牌 好慘

勒哈
亨克

森林屈機

要杯了

米禾禁屌又點

尼奧特入波 立即

摩停角

成日都咁
始終讓果隊實力高

半主清泉 森林主場

客全部鳩射黎,刷數據

勒哈射中未呀10射1中1入球

豬屎

達斯追和有可能嗎
廢廢地仲話目標升德甲
降丙組就有份
作客仲係咁屎

列治 1-1

半6 摩哥快手輸多球刷角

差一球啊列治

米禾屌你老母禁屌比人入 打比又輸12碼 針

紅左都唔識入 尼奧特解散啦

歐塞爾第2而紅

俾主入啦

法乙又得一場大波殺8x1

2場

摩3:1ok?

亨克唔入請被人入

屌咁樣斷我過關

（你個名 ）

3-1屌反cup已經奇蹟

南錫全隊去死啦屌

好彩克萊蒙生性

標準列治 響下啦屌

勒克

4-1 懷疑佢地最後都放棄，屌

5分鍾3球
要屌下標準列準開大先

摩個場準備入角

列治 2:1

差 森林了

又俾你屌到喎

森林同路 ？

冇 純粹幫下手足屌波

大波終於cashed

差森林就可以話返奧女 英女 阿積士數

朗斯

摩哥刷角呀

摩狗停角

摩請3-1

朗斯 1:2
大波cashed
嚇餐死

朗斯3分鐘俾人cup

法乙 仲西過日乙

1-2圖

我屌你咩摩哥

屌 買你第2球路唔入又玩鳩我

摩哥輸緊啦 仲唔拿拿聲刷角

圍爐豬強隊殺手
記得上年摩哥主場對佢又係上半前比人入先
但果場最後CUP到

摩納哥贏 派200

屌你垃圾摩 又要刷角了

摩1-2

買客ng幫你燈到主入

11.5b入？

4-2 plZzzz

4.5s

留名

米禾入未

唔係咁易既

麥包有價好賣

摩納哥 -5角

達

米禾捨得1-1未⋯⋯ 屌

2:2

摩納哥已死

摩60分鍾追和

摩納哥唔求你贏盤
Win就得

摩狗 2:2 又可以停c啦

2-2

4-2

刷角呀屌

8c

摩納哥 -4角

麥巴比入波未😪

求你們了 米禾已死 打比羊

支持你打比贏

麥巴比再刷斷腳啦 又唔識入波

花膠梅開二度反cup

刷角啦想贏就

摩哥快杯

4/4.5s已死

有咩好買？

摩納哥win

10.5S ! 頂住

水貨麥巴比

唔刷角點贏丫摩

咪撚臭係

10.5b @2水入貨

快手賣走佢

屌 睇個款連10.5都未必開得出

麥狗下下落底

3:2

3-2

爆硬

摩-1

屌 cup埋 呢鋪真係賽前10.5都

己買波膽

摩哥波都贏埋啦 仲邊會刷

杯左就bbq啦 咪刷

4:2 ok?

ok

咪gel啦

52 其他?

4.5s
摩納哥好心開埋角大 上盤

法國波好鐘意然一球就猜

角小 半6全8

摩納哥 基爾 要長追大波了

兩場英冠一齊super是夢嗎

半6全8 還我血汗錢

諾定咸森林 1-1 米禾爾

森林廢到

角大已死

新特撚入未

fake goal爽能到

森林

灰

屌你老母 森林快d贏返

4:2 gogogo

唔計

唔係贏緊咩

fake goal開對家
森林

角球冰封俠在嗎

頂埋完場啦森森

落到9.5

唔洗冰啦已經 都停哂

買左10.5細同11.5細既可以gel頭

贏緊就唔攻 角大又要jump

點解會fake架屌你球探

9.5想入貨

嗯

唔通半6全9

Fake 森林穩了

連詩雅去左邊

唔關球探事
全部都fake左

馬會開10.5 到底角大贏定角細贏

4:2

入貨啦.衝

呢球擺明黑走
不過明黑鳩你,吹咩

森林上盤cashed

2-0

4-2 goal未

又FAKE

角大要jump

快了

頂多10分鍾

Jump左好耐

開到12角我乜都得

森林拿拿臨入多粒啦

米禾追和呀

心淡了

得翻10分鐘 無進攻意肉 點刷c

摩唔攻？

開到5-2我乜都得

9個都難啦

10.5S!頂住

同psg一撚樣 贏一球就擺大巴

又比馬會過左棟開角小

法甲好西

9

10c

10

9.5s頂住

西波 鬼唔望佢比人追和

假希望尼

是但比球12碼米禾2啦屌你

9.5

9.5等緊@3

比兩角你之後再等你絕望

刷角

14c

世界級中位數

10.5 gel

夠膽黎多次連c

jump

唔會架 會開到12c架

10.5s 果d最橙 冇得補

希望12c 4:2完

唔好發夢啦手足

轉頭收錢啦橙

連c

杜奧巴可以抽定了

屌 停C呀!

11c都難 仲12

出面11.5b開到5倍

有11

咪係

買左幾多呀手足

希望森林1:1 super

邊有咁荀

好撚狗 10c殺哂賽前

好想 最好打比羊都絕殺埋

Ff緊

追和啦米禾

摩納哥谷實

支持打比群求放過森林

開到4-2 我扮摩哥叫

抽我

G支

米和2 試下和波啦屌

完場啦屌 仲補

8點d波點睇

就係差一角

絕殺啦好無

完未啊屌

屌 我條4x5呀仆街

跪求12碼

屌你老母

森林完啦屌

米禾補到和啦不如屌

仆街啦

針

摩哥俾多球

3:2 10c ft

完

10.5s
12.5s
13.5s
cashed

屌

屌 收少幾舊

贏錢就咪屌啦

索察仆街黎
90輸12碼

0975 過關 角球大細
2X1 過關 角球大細
2X1 星期五 15 凱沙羅頓 (主) 對 達斯泰特 (客)
細 [9.5 個] @ 1.80
星期五 16 摩納哥 (主) 對 圖盧茲 (客)
細 [10.5 個] @ 1.75 $

賽前過關收蚊

200果位巴打派我ok?

朗斯都未出聲

一條飛贏有撚用咩

留了

10c完

買左1蚊咋

摩納哥呢隊野 熱身賽hea踢 贏波輸盤 無啦啦又刷角 西到無人有

10角完屌
收2k

過關 讓球
3X1 星期五 16 摩納哥 (主) 對 圖盧茲 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.72
星期五 17 諾定咸森林 (主) 對 米禾爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.19
星期五 18 新特蘭 (主) 對 打比郡 (客)
主 [0] @ 1.90 $250

垃圾米禾

普巴今日全勝 好撚勁 好彩有跟

請巴打留tg

爽到

重抽啦

盤田前鋒696 3x1了

-1 3+*1

拿根亞 智利大學有無同路

av有冇重心, 想一野2皮過關 3x1

對晒

早晨 各位手足羊大錢

綠雉
櫻花
水手
三星

輕輕鬆鬆

想買臭腳 696上盤，日職2大西波，點睇

奧雷布洛班仆街今晚又玩角球旗啦

但你係下盤救星

有志氣，馬會表示歡迎

屌你9527 死開啦 又想搶1001

一開post見到

9蛇吾洗訓牙==

1001

9527弱撚智

周末過關第一擊

可以屌波嗎

點解可以咁撚on9

9仔係咪無錢賭，乖d既話比d你買

唔乖點比你